細個時最中意係大家樂鐵板餐

依家都咁中意

我都係 又抵食

酥皮海鮮湯

好似返到細個時咁

細個食係好正
早排去食返完全唔同晒，又無咗酥皮湯

細個食到焗豬已經好開心 一個月一次 仲驚食窮屋企人

個so皮湯正
以前仲有埋香蕉船食

以前真係大大塊又厚

爵士牛嗰期幾好
而家

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"